Skypt do tworzenia backupu znajduje sie w /root/mysqlback. Backupuja sie:
   - zrodla (/home/subversion),
   - Suziki, aplikacja (/usr/src/wiki),
   - cala baza danych na Suzubuntu (zawiera Suziki),
   - caly katalog etc


Utworzony backup jest szyfrowany kluczami Suzubuntu i przesylany do katalogow /home/psz/backup
/home/psz/Dropbox.

Darmowe konto na Dropbox-ie ma ograniczona pojemnosci (2 GiB), w zwiazku z tym przed przeslaniem
sprawdzane jest, czy w ogole da sie tam zmiesci.